認真討論，如果係18歲嘅美斯值唔值700m?

見巴塞今年死咬要700m, 曼城最多肯俾100m

咁我都覺得呢個年紀嘅美斯最多都係值100m

但如果係18歲嘅呢？又會唔會有球會真係肯掉700m 出黎買

尼馬都200m, 美斯點都有3個尼馬咁勁掛

如果計番到而家，當700m 用佢15年，其實每年都唔係好貴

大家又點睇？

點會唔值，用10年 28歲仲有得升值

當年70m都比多

你知佢咁勁又勁咁耐唔會有大傷咪係

現今物價黎計

如果可以一直踢到而家咁 咁緊係值

果時邊個知佢係唔係玻璃腳？係佢之前有幾多個新馬勒當那？

個陣時有傳過國米想天價買美斯

1000m 都值啦，6 屆世足

5年前都值啦，唔好講18歲

咁麥包皮值幾多?
未滿20歲已經世盃冠軍+決賽入波

夏蘭特又值幾多
未滿20歐聯同頂級聯賽場均入1球以上

辛組又值幾多
未滿20連續2屆頂級聯賽雙雙(入球助攻雙位數)

18歲嘅美斯成季出28場入8球
唔只700萬啦

咁買C朗好過 平七倍

包皮值180m
下欄特值20m
山曹值120m

值

牙朗同小花都係最值既球員
15年高峰, 差唔多全勤, 唔識傷
700m 打15年 顛峰, 咩都番黎

你係咪要改名 美欺(冇人要留番係度)

7000m就要討論
如果知道佢日後實力 又去返18歲
大把人值700m啦

第一次睇美斯踢波真係好撚癲

7億wor

依家是但執件超新星都1億啦
李雲 舉手王 沙唯 小白 呀朗 呀so 林伯 泰利 呀古佬
是但數一堆可以勁十幾年 依家又變返18歲
都值7億啦 （當然係計佢地長踢同一隊唔轉會啦）

啱呀
傳媒吹到巴塞每個梯隊都有xx美斯(xx=國家）
咁多年來有幾多個真係成材？

今年都值200m
佢一年商業價值加上首次轉會加乘
周邊產品+長遠品牌宣傳都大過100m啦

嗰時美斯出道無耐就吹bojan, 講到bojan potential仲勁過美斯，結果..........

大吧？例如？可以同佢比最多咪c朗

上邊有數

沙唯 小白去返18歲唔值700m？

以15年top fit黎計，咪計下值幾錢囉
今日既美斯都仲值兩億以上

你柒咗 我想討論

包皮末夠二十已經有世杯 美斯呢

18歲既時侯邊個知佢會勁吹十幾年

要包埋沙維小白先值

美斯呢條契弟 7m都俾多佢

700m

唔值

好似祖記都係
好似想150m買但巴reject左

個個開撚哂上帝視角 睇穿未來咁

冇人估到美斯真係咁癲
15年都冇大傷 高峰期咁長咁穩定
仲要真係咁撚勁

現實係唔會有球隊會用七億賭博一個人
一個唔覺意斷條acl已經蝕到仆街

簽佢嗰陣已經知佢會攞六屆金球
未來人

唔會唔知呀，on撚9

一定唔值
依家700m已經砌好一隊冠軍隊啦
有美欺包贏？

唔值 700m可以砌到幾隊波啦
根本就係成個球壇比尼馬200m壇野搞到爛哂

如果真係踢到10幾年高峰，圍番條數每年其實都唔係好多ja wor

知佢有咁勁就應該值，但都係有價冇市
10幾年前700m可以由0開始砌一隊波每個位包括後備都當打世界級

其他位唔洗要人咩?
疤圍住美欺組隊前前後後都洗咗唔少錢啦

C朗面嗰浸少
但計埋息唔止700M拉

認真根本冇可能有隊波係全部世界級 就算幾有錢都好
勁人唔會肯簽約打後備

好撚肉酸呀ching 另一個post潛完又係呢度柒 你真係縮撚晒入去喎 成隻過街老鼠咁

睇你做老鼠周圍縮都好過癮

唔值，700m大部分唔係買佢球技，係買佢名氣帶黎既商業價值

18歲美欺冇人識

睇你老母咩睇 撚你隻低質小花迷真係好開心 鳩up死兜難兜

同小花一樣咁撚有娛樂性

硬係覺得冇巴塞冇朗癲就冇美欺

無人識

18歲美斯都要識養先值700M

6屆世足3歐聯同5屆世足5歐聯

為隊波諗買牙朗算

無球會會出 700m 買一個球員

700 萬
又唔識分

世一, 十億都要比啦

美斯有3個尼馬咁勁？

7B就差唔多

阿朗一黎皇馬之後就輸到仆街喎，組完黃金中場先有得贏，咁計架話買摩迪最抵

黃金中場摩迪喺熱刺一定攞歐聯攞到手軟

正如無黃金中場嘅阿朗一定無輸到仆街

原來牙朗冇摩迪就拎唔到歐聯

Btw 冇黃金中場沙白就輸到仆街嗰個好似叫美帝喎

Ronaldo: Golden Shoe better than the Ballon d'Or

"I really love this award. It is the best award out there for me. Others can pick you as the best player, but an attacker's job is to make goals and I love that. I cannot deny that I love scoring goals."

輸到連C朗最重視嘅歐聯金靴都無埋，金球更加唔好提

18歲嘅大哨就可能值

歐聯金靴美帝多啲咩？花迷對數字都有自己定義

可惜我朗講緊嘅係歐洲金靴嗚嗚嗚
Btw估唔到你盲左睇唔到我改返

如果美斯11-15 巔峰果幾季既實力但得18歲
我覺得真係值七億歐元

牙朗夠話最鍾意踢歐聯 仲三連霸埋 不過都係唔夠美帝五連柒咁勁嗚嗚嗚

09-13五連柒？

唔係踢巴塞可能根本打唔起

五連柒都攞得多過美帝嗚嗚嗚

你指我朗最愛嘅金球金靴？

講緊美帝最愛 要帶返魯營既歐聯

你意思係決賽屌打過C朗嘅歐聯？

如果兩字都已經值650m

係五連柒完拎得三次既歐聯

唔應該有人值咁貴
巴黎200m都亂嚟

唔值
690m係買沙維同恩尼斯達

我都唔飲蒙牛點算芝麻人

笑甚麼 一個飲蒙牛 一個著柒牌 打和啦

我理解佢句嘢係
當年身價 唔值 而架嘅70m

美帝好多fans鍾意睇cctvb架